有無人有買VIX？

別人貪婪時恐懼